【新抗爭】唔好再著黑衫, 唔好再聚集同一地點換衫。

唔好再著黑衫，唔好再企係太子站入面換衫。
以前係想和理非保護勇武，所以一齊黑衫令警察分唔到。
依加警察見到黑衫就拉，所以要冇dress code，令國際社會睇到警察係鳩拉市民，唔係犯罪者。

721 831

講左幾多次black bloc係保護自己

依個戰術唔係必然

如果仲盲目相信黑衫可以保護大家，咁當我冇講過。

中立者會唔敢著黑衫出街，點解我地要標籤自己?

從來be water先係保護自己既最佳方法，
而水係透明，
反而我地變成墨水
仲點be water

快閃就係0裝備 0dress code 以速度達到目的廿並全身而退。